[I]糞營運#白貓Project#120 - Re:從零限開始的白貓生活

新手留名

非洲手足揮個手

中限個堆死開

自動櫃員機你要咩限有咩限啦

今鋪ATM都冇錢啦

其實合作唔係想sell套野咩？
比白貓合作會唔會搞臭個名

如果隻boss怠惰出落個pool到
應該好多人抽

設計仲有心機過d自家限

都係得角色唔係特別勁啫
其他野冇問題

負負得正

top1未

利申 睇片9up

從零鑽開始的白貓生活

750有白毛又有拳

re0角色不支援camera mode
不給玩AR
其他合作 初合妖尾獵人七罪中川通通可以玩，就re0不給玩

屌你老母垃圾白貓俾emt我呀

初音 慘

1技仲大力

無極咒斧啊

同埋re0合作AppStore課金榜都先排得22

月中會唔會換普池

好似未更新?

尋日

今日

我沒有我沒有

馬場：計劃通

冇牙

無牙

更新左,原本pad係上面

都係2幾先唔多覺

btw幾時買top1

486: 已經很努力了還是找不到寶箱無法三冠(這什麼啊XD

486: 我的白貓是空空的, 明明是難得的合作卻什麼都沒為我做, 一件事都沒讓我做(笑XD
雷姆: 每次看到水母飄來飄去時心中都感到溫暖(XD

笑撚左

明明今朝睇top7

點解唔順便玩埋水龍 熊仔拳 天才弓聲優梗

e bra中左雷姆

送俾你地啦

好似比人一棍打到個肚到咁

唔想玩了

送比神父 唔想玩了

神父死狗.jpg

笑死人咩

笑

南哥

蘭哥

玩音樂驚真係要剪指甲

不嬲要

典解次次出限定拳都係火屬

玩白貓都要其實

不過剪完都玩得衰既話可以賴係肥短手指

馬場: 聽日出武

罪惡王冠幾時先full com到

對營運果邊真係絕哂望 唔想再玩

斬曬d手指佢

咁咪玩唔到bang dream

垃圾到冇人友 執柒左佢啦屌

用腳玩

啲腳指都好肥

唔想知

梳囉

肥婆比人歧視都習慣左

唉屌 頭先見到隻蟲殺佢唔成而家呢埋左

依家白貓有啲咩中字攻略架

呢幾日突然多左好多蛇蟲鼠蟻

岩岩買左盒殺蟲藥擺兩晚睇下有無用先

巴哈/kekeke

已經更新咗?

LIHKG App台有中字抽嘢攻略

我見巴哈班友痴曬線架喎，點都唔信得22咁少

屋企某仆街成日食完野唔洗碗 啲野就咁放係度搞到超多甲由

睇怕今晚要同隻蟲一齊訓了

習慣就好
啲蚊又係好撚鍾意追我黎咬

之前擺藥餌都幾有效

擺幾晚就唔見哂

千其唔好買甲由屋個d 無鳩用

蟲點同蚊
成半個 5蚊餅咁大隻

呢到都成日有人要生要死嫁 到頭來咪又係一蚊都唔肯比既無課狗

可能第二朝訓左係你心口

春

課金既係課金狗 唔課係無課狗
要棄白貓先有得做番人

而家D後生真係唔捱得 一條蟲驚成咁

而家啲蚊有日本腦炎 上次接個仔放學企一陣就咬左啖

D雞有愛滋咪又係叫 是旦啦

邊驚得咁多

我這樣討厭 他完美如此

係床下底 應該點做!!

火攻

拖鞋

帶土識乜忍術

屌

6110？

用神威送走佢囉

甲由??

抵啦

我煲左d滾水 一野fing入去
隻垃圾比我搞掂左
有教好訓

屌！all in 單抽中左chok有果隻...

屌 呢d好細隻啫

死法老 走啦

day能.. 呢d有乜所謂

上次見果隻甲由大到我中指咁上下長度

想要藍毛呀...

媽...咪...

25石中左EMT你仲想點

never lucky

好彩夜期打救 今日沽左張大期 好彩平倉hold足全日
課白貓不了 今日賺得少

會唔會中埋chok個魔咒

有冇人同我一樣 一次都冇抽

我

未抽

call佢

ON9

得罪講句...未更新 而家第2位

我明明係強度廚 但都抽左 見到雷姆G 拉姆G EMTG 就忍唔撚住....

上面笑巴哈囝d人撞晒車

面對現實

老老豆豆 隻雷姆除左好撚大力之外真係無乜特別

十卜‼

把專有Form change

乜都無

但係 s3 90cd 45秒 你覺得勁咩

馬場又贏

把專真係好撚on9
話就話可以比其他人用
實則本來隻角自帶但係宜家食你一個被動
加個屬傷被動就食兩個位

有隊長技 30秒空窗期姐

睇下佢另外2個被動點比 宜家好多野都缺
屬傷 AS/會傷 移速 強化buff延長

呢排啲專興擺15秒落個被動度 唔知會唔會咁

雷姆使用時+45秒

當佢比埋 無敵時間又長左
就算有消buff花 佢冇buff都係一樣坦
隻野係幾勁既 起碼冇乜機會訓到地

無條件滿減真心尾機

你老母又中

忍唔撚住射左炸 無牙

啲架仔一放工就去買一箱箱卡

課埋呢次唔課

咁我又覺反正白貓咩角都屌打關架啦 個合作咁靚咪抽下囉 G all G

抽左6k石最尾終於中雷姆g,垃圾驚

G all G

好波 今日日任要推活動關 矛得射星狸

6k石抽隻公廁不如拎去扑架妹

wnb

正呀
慳咗好多石

仲要有45秒無敵
s1 2秒就扑成2000萬
諗唔到點超越
利申 抽唔到

666666666爺

賭神你out喇 而家我跟唉哥搵食

隊尾呢

希望龜頭一跳中雷姆
等我唔洗再推

成日串隻岩岩入市既羊仲乜
乜都唔識 我知你背後實笑我 點點點

仲有島

初音未打

搓陰龍都係

無呀

唉哥係咪對我有咩誤會 細佬斟茶認錯

我笑左 隻野衰在d技妹下妺下咁跑 8

今日沽都輸到仆街了 好彩夜期收市正常少少

form change 得順手既話又真係值，至於食你幾多位真係睇佢想點，放係同一行又得，放係武技又得。我已經係kekeke見到有人話一出就起碼整兩把

法師點壓血落50%hp以下

開武技

個個為左叫g抽到阿媽都唔認得
同上轉比
搓陰隻柴皮老G無人叫真心慘
馬場又然

無啊

好耐無試過一千石乜都無

好耐無試過抽一千石

上面果埋賭神

放棄左
推下島抽多個大跳拎素劍算

又組團打左成晚switch

次次都唔撚中呀屌你老母
一隻限拳都冇

差你嘅力量先上到top 1
唔係唔幫手呀

有邊次top1 有份

課金榜top 1 呀

唔啦 課完又死 死完又要返黎再課過 真·Re0

幾時先出17星，玩到悶

點解你可以成日諗到呢啲咁噁心嘅詞彙

非氣衝天

9唔撚搭8

又唔係貼嘔心圖
9up下係咁架啦
本身初音已經唔係咩超熱門個個受既野，理鳩得佢十周年定一百周年
如果依家鳩毛走黎話同灼眼的夏娜合作
我諗全部人都r撚曬頭

又咪係一堆人叫曬春跟住又係到呻吟抽唔中

不過同re0合作都慢咗啲
如果喺上年人氣最旺嗰陣搞就最美

獵人果期撞正復刊 真係風頭一時無兩

唉 重傷

新手買大期

我明

我未夠重傷

re0呢堆角真心整得好靚
還原得好似
雖然平日屌開但呢次真係覺得堆角唔錯

中晒

未內傷 唔洗驚

寶寶又贏

e bra又中

驗傷

尋日抽完，今日又定下驚先

邊到係呀...

賭神係咪已經七爺左

已經收購左c社

矛石,中你條命咩

呢2個禮拜派多500甩既話就同佢抽黎博隻儲下

呢個真
光g王 wendy 蕾米 三個法師三款口味
缺一不可

除左個島孤鳩寒
呢次劇情同隻怠惰真係整得好撚正
俾次全部野都整得好既得唔得呀

識貨啊清

隻法個模整得好差喎啲邊位起哂毛毛

yesu

有試過咩

大家可以咁諗，d角出得唔勁嘅地方係為左測試下個限嘅性能

笑咩呀

收到風星期一出專 星期五再入替本家真限拳限槍

G持

會唔會諗多咗

肯出隱藏第四合作-動物朋友 未？

係咩,我睇抽果度幾靚喎

Mo ar

重唔課金G CHI

Never lucky

出左一日
d法老就諗下個pool

點跟

仆街啦 中左chok認証果隻

你已經諗緊下兩個pool?

re0呢3隻G無得開AR

其實唔差 2技打千萬又唔驚撲
近期啲法太高汁

Re 3 1-1第三個條件係咩？

隊中有斧角

白貓導師

我覺得呢個post最高質會員一定係幻滅之歌
次次都解答到我既問題

呢度個個人都好好心會答問題嘅

上次我答左你你唔讚我既

因為你成日貼埋啲同有鳩煮直差唔多質素既圖

9金全餅乾

白貓課金榜上左第二位

馬場又勝 日豬

$#又贏

掉轉諗，乜上唔到top1呀

梳

冇得拎fgo黎比
月廚係一個神秘財團

一間揾高汁女黎影

唔好再偷影肥妹

FGO家下巔峰時期
白貓沒落時期
人地一個中型活動都贏你大型活動多多聲

見肥妹=見到禾

制作fgo間公司真係發達
小圓又多人課
Fgo又keep住唔跌
無得輸

屎忽撞棍 唔係掛住fate個朵咁既垃圾驚撚有人埋單

Fgo post啲人都幾玻璃心 個次入去 見到帶土直播抽中都俾人black list

我一陣就衝入成淫台拎D圖比你地

白貓都是

大劍 變身屎呢

上年架張圖

最慘見d人 玩左年幾
都仲要問咩types先拿到王冠
我想叫佢 不如你咪撚玩
玩左咁耐 功課都未做足
不如淘寶五蚊抽抽樂算

吹牙

識鬼日文咩

龜x刀系甘

Chok仔宜家隻龍珠有冇dlc要買

跳咁耐船都未試過要睇type

好似得返fgo仲處於巔峰,其他驚都衰退緊

冇伏

不安

快D話俾我地知你係睇中右邊個位啦, 唔係我地會好不安

搭巴士坐我隔離個男人好多腳毛

FBI is watching u

見到隔離位上白貓post

圖呢

好難

腳毛慎入

咁都叫多
正常咋

點執呀

生到上膝蓋 ok啦

跑去道場測試的結果
鬼化吃到即死宣告也不會死
只是hp會歸一

要all in了

岩岩一抽

為左re zero玩返白貓
15抽中晒三隻

極速4負皮

無惡魔斧 見人挽緊壓血

唔需要惡魔斧

勁-6

仲要補圖
ching ho ball

等多兩日拎流星鎚好過啦
反正佢點都係用番專

我十卜佢呀 要改變呢度風氣!

一個新嘅ac要中晒 有咩咁難？
仲要貼埋出嚟，好撚柒
建又冇，我用隻三星角都勁過佢

岩牙,中左唔分享傻的嗎

劍仔已經清倉 又要含淚抽

ok, 即係我可以貼

入到協力 我剩係睇用咩角
理撚得你有幾多建

貼box大會開始未

有劍都換唔到 得番3格😭

貼未

咁咪抽齊佢囉 3格岩岩好擺晒3把

求神拜佛15秒強延 charge-50%

入到協力 我剩係睇幾多lv
理撚得你有幾多角

慘, 寫信未
我就快要面對你個問題, 得返20格 本來係放1星茶熊d武

大佬呀 你唔好咁痴線啦

對唔住

你地又喺度逼害新手

扑柒晒冇煩惱

新手又喺度逼害我

我連3星島武都賣埋 再落去要3素加舊武先換到新野

呢個真 我見到d 100rk都無既通常直接退
呢d 9成9 秒速訓身掛全場
雖然100rk要刷都好快升到

新手逼害我地非洲人

非洲人要團結

FBI

係都你先

未出晒
我等未來篇

咁都係唔買了 買dlc既錢夠買多隻game

請問re:0 專武幾時有得抽

屌 乜個日任限你打re1咁戇鳩-.-

星期一

今日終於可以繼續清10場初音

噚日我刀中撚左伏
打完re1之後初音=.=

-.-

仲未打完初音=.="

=.="

慢慢享受個活動

白貓咁好玩 打100場都唔緊要啦

打2關就眼訓既人係咪唔配打白貓

好想有石抽角

打1關就眼訓

有無人想睇圖

宜家仲有無攻略網? 我見巴哈都未update

收皮啦

未來篇兩隻都係1400yen
btw
好仆街 想要超藍比古洛同埋黑悟rose就逼人分開買

大佬E

大佬叫你收皮

Thanks 巴打

跟住就真入替

想睇同時3個入替pool

咁點玩 初音rem成堆野未追到

咩都無

On9

當9月上半月無玩過白貓咪得

好快唔記得

女朋友由小龍女變左做電單車

- 分享自 LIHKG 討

食埋呢餐變小龍女

呢句真 一抽到新野舊野就wfc

日本着唔着重中秋架
可能又出個中秋限
陰唒全部人

中出限

一千石中拳中斧

單抽有load
中左隻紅色頭髮

Never lucky

唉，得拉姆

屌 loading原來換返做星狸 搓陰用得幾日

典睇

石都冇啦

無眼睇

想玩

橙貓

隔離有個OL玩緊fgo

隻雞ok

問佢需唔需要補魔

wow左幾日啦

靚仔油王係咪要入法米通做

希望下星期5 有自家入替抽

差啲認唔到靚仔油王

好肥

同油王一齊減肥

同油王一齊增肥好似正啲

on9

油王食女食到肥
毒撚自己一個食m記食到肥

咁你一定係油王

Me毒撚啊

唉冇啦 我個樣又唔似韓仔

3個29段

大神聚會 小薯行埋一邊

個十二段知唔知個醜字點寫

成肚油既油王

十二段係條女掛

條女係3星黑兔 ???

係

雷姆top1確定

耐久力笑撚左 真係笑到訓底

屌你油王隨便抽都中雷姆

收左錢? 玩落完全唔覺勁

但我好想中

你唔係法老黎架咩

喂, 點解隻wendy越黎越上既

咩事

慢慢爬爬到top1 就好笑

不過依家d入替出咁快 又無可能

感覺雷姆可以把愛麗絲打下來

感覺你跑完c社會執

釘宮無top10?
得番2隻top10

gw 不嬲唔洗理架

初音 艾爾莎太強了
釘宮早就下去

個個都變哂神父

食評呢

語氣和善一點 不必為一個遊戲吵架

雖然沒有雷姆 可是看到鬼化根本是無敵

我只有女主 但看到雷姆他媽有夠強 就想討論一下

無角何來食評

邊有你地咁多石又法老

sha lalala la kira kira

下個合作係咩

完哂啦

Yes
下星期五就會出番自家入替

副局的兒子自殺是故事, 人家的兒子自殺是數字 大家明白了嗎?

做人有擔當一些 不要為一己私慾走數

大家係時候食氣流

這粒野如何取得？

咪打佢嗰關攞

[url][/url]

幾時有報酬up
唔夠武石用

仲乜鳩

無買鏝 執少左

做

豬撚左 我利全部紅箭咀 呃鳩人

馬會應該劏左一班 上場對阿妓係幻覺

仲乜貢認真牙
講野有口音都唔得

橙，係日本睇都仲係初音廣告

shala lala la kira kira

屌你雷母

正常啦
仲合作緊

你唔好嘈啦 你咪中左好野囉

抵chok俾人狙擊

中左隻最勁

你現實做過咩黎呀 今年d運無晒既??

mdzz

嘩真係好野呀又唔係top

你唔洗講咁多啦

神解俾200%攻走速但係唔俾攻擊強化

我覺得個陣 因為d舊角模組太舊 佢地又懶得大執
求其加d buff算

呢3隻都無top 中女主角仲想點

串你囉

Never Lucky
現實黑仔 打機黑仔

主呀
我寧願用女主換emt

Iktf

話自己黑仔個人d根本就唔黑

佢係我張床比我屌緊

我講真

好耐無睇垃圾熱時 佢地抽唔抽?

點都唔會死既角 真好玩

班垃圾仲有玩白貓?

仲玩緊個班垃圾啲

好彩我無玩

新玩果d又點計？

邊撚度有女主角

白貓女主就話抵比你狙擊姐

re0 女主

一星嗰隻女主

有rem先狙ok?
仲追緊搓陰

其實你係咪神父上身 扮咩姐

博五刀

隊長 係咪落order出動潛入部隊

洗乜潛入
三隻初音都冇

成五千幾先有一隻限 咁樣都要狙擊 好野呀

有得中仲喺度嫌3嫌4 最憎

邊撚度有嫌？ 嫌你？

你問下在座邊個未試過

咁而家中返一隻洗唔洗咁J擊

ok 以後唔春
bye

長頸鹿

拿我冇份

食宵夜

啱啱叫左個m記

又引我

好彩有支楊枝甘露係雪櫃

你依家真肥定講笑炸 ??之前一路以為陪你講下笑炸

今日食完,次次食都覺得勁熱氣
但又忍唔到

搞到我都有啲餓，飲多兩杯水早啲訓算

我都諗緊聽日食唔食shark shark薯條好

岩岩食完甜筒 依家開左筒著片一路睇獌一路吃

通常都食多個包 薯條唔食哂

食宵夜好肥咩

睇你一日食幾餐囉

除左早餐 其他餐都食

唔知點解大腿同屎忽都生暗瘡

冇人想知

想奶

好核突呀你

肥婆係多病痛d

Send圖比你奶茶

我細過試過唔知做咩圍住肚臍生
果時得幾碎

係財驚台成日見到班老ass

屌你老味
個日任限你打re1個難度
打re2 解唔到 on99

唔色投資點巧

宵夜肥到痴線, 除非你食完之後隔幾個鐘先會去訓+埋有D野做消耗下D卡路里

尊重

想搵餐M記

禾都係

係倉到雪緊

食完嘆屍
咁多年都係咁

出左re0 粗音pool 變得好好抽

新手岩岩學玩下期指

聽講張伯倫過左猁記阿妓就贏波

利申以前有印張伯倫

唔係錦阿...

好耐冇食過m記

2 小時前

3 分鐘前

1小時前

睇緊序章翻譯

前日食完喉嚨痛

琴日食完

聽日出wendy專

屌你依加6s+都彈app

幾個月前已經係咁

重裝

食蛋糕食早餐

重裝就冇事？

係 我用7都係咁 白貓app寫得好垃圾

We are 7

重裝完真係冇事
Btw,想搵返個ac名亂咁撳差d reset左個島

不過其實白猫隻game個系統都算幾勁
話加野就加野，又唔洗話停幾個鐘維護個d

呢個係白貓既核心價值

幫下小弟手 39617 廢工廠 第三層

有人幫左

辣椒仔個餐普通到喊

冇食過 淨係食左扭扭粉

個粉麻麻地 得個酸字

係囉,完全唔係辣椒仔feel
個包就食返本身安格斯個包仲好食

41分鐘前

白貓咁耐都無成日長時間維護堅犀利
以前一多人到炸左個ser就比人狂屌

好似淨係試過一次閂左SER一陣?

唔係話同knonsuba 合作咩？

一陣打唔打gx阿祖

有突然入唔到 > 公告 > 一陣就入得返
講到明Maintenacne好似真係未試過

又唔中雷姆，又無龍珠睇，可以點行落去

幫C9升HR

咁耐都未升完weak

我老細成日都霸住
你黎唔黎打

我夜晚通常要ONLINE GAME打副本

留定pw

molamola
點解我會鐘意左個公廁

有無人知呢個點拎? 打完16-1 & 16-2 都唔齊

冇鎖

差雷姆

好似係板任？ 其實有咩用

我搵佢就唔覆 佢搵我問野問完就消失
日日post同好多唔同男仔去吃喝玩樂既相 但我同佢連相都冇影過
好撚想哭 點解永遠都冇我份

照下塊鏡就有答案

升個建築到40lv
但係我到36lv就唔夠呢粒野

u always lucky la
me never lucky

challenge 關?

16-1 & 16-2？
打完都唔夠素材

打開個存摺就有答案

換目標

追加要素 → タウンミッションで「スタンプのハイルーン」4個を入手。祭りやぐらをLv40まで強化する。

食完tea返到屋企已經無位

睇唔明

踢條撚屌先

黎打螳螂 好難係街場3貓前完

屌 岩岩條撚屌把大劍斬到我走唔撚到

搞笑？

遲d 會有版任拎素材升40等

下點會
依家多左好多新手？

屌 我叫老細去挖野佢又唔挖等報酬送

做咩唔打腳

升撚完喇喎 仲遲啲？

老細玩緊

叫佢拎雙又唔鳩睬我

仲繼唔繼續

你想打咩

刷呢套囉

我老細又霸住黎打

反而想問個新建幾撚時先可以上25lv

下星期囉

呢個世界唔會樣樣野心想事成架
好多野強求唔黎
睇開d啦
Iktfb

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咪撚再係別人既傷口灑鹽呀

呢篇潮文咁短嘅咩
btw 呢個時候唔係應該比啲鼓勵咩

叫$#快啲放隻路卡入去比佢抽

A0

佢最近白貓抽運咁好 人品守恆定律呀

我最近白貓咁撚黑
又唔見我其他地方好彩

咁我退返晒d限囉 比條女我呀

未到時候啫

嗚呀 me2 白貓黑現實黑

唉never lucky

我打腳你地挖野

接番手心情靚番

mhxx?

禾有打架 上左打蛋蛋

繼續扮

失望呀高比 扮非

大佬e唔打 長頸鹿你典

休息

下次比我入黎吸下料OK?

巧 thanks大佬

有無人打螳螂?

依到有個C9等你CURRY

又比老細搶左啦

用It is a G theory
個心就會安樂啲

都唔中既

改名做馬場功淳

講真拉姆手感幾好

蕾姆鳩鳩地 唔知一技用到幾時先會回到血

cosplayer同私影妹全部都係雞

不得了

※鬼化中は回復効果を受け付けない。

拋棄結衣？

就係你唔知幾時完囉
開完3技拎個秒鐘出黎咩

全部av黎姐
之前琉璃青ro沉迷個單就真係

我隻拉母冇回血技係咪正常

d cosplay真係好撚柒
一唔用美圖秀秀 拍片就見曬真章
分分鐘素顏仲樣衰過你

成隻小學雞咁

唔會有人樣衰過我啦

人地枱上玩卡
枱底就進行其他活動

點跟

冇得跟

靚仔油王真係食以食到發福

小學雞但係有錢又有女我都想做

你唔係小學雞但係有錢又有女

呢個真

1500石中哂孖妹
各位弓喜下我啦

PAD隻孖妹?

而家諗返起, 完全無印象同初音合作過

入錯現充台 上一頁

點拎架巴打

好想中...

re0 個島要點樣先開到hard打？

等聽日開放

啱啱玩返，而家抽到5星直接100lv滿曬？

有機會4星有機會5星
抽到5星咪唔洗升

cls

很用心的心得！

睇呢啲都好過睇佢介紹啲限有幾勁,

抽唔中既野關我撚事

頭痛

Fufu算係靚cosplayer
不過衰冇波

明明係貧乳
蘿莉身型

都唔蘿莉啦 有肉地

宜家樣衰左好多
以前正好多

fufuying G

可能拍拖比人屌到殘晒

Hi 烈仔

烈仔波

改左個咁霸氣既名

我跟j字頭法老鳩嗡咋

我game就見佢玩左幾日

有冇巴打知IPAD MINI 4 依加一開關卡OR協力就彈APP可以點搞
之前雖然都LAG下LAG下但都叫玩到

差啲搵唔返個post

更新咗ios未?

就係更新咗先彈

熄adblock 個dummy vpn

早兩年動漫節傾過下計 幾正
但係有仔啦

你都可以係佢條仔

寧願屌愛里

得咗

你屌_眼

有咩女coser係無仔架

好想搞大愛里個肚

我覺得yudan正過fufu

有冇人知幾時出RE武器

屎眼先好屌

聽日

All g

不過好心啲豬扒咪cosplay
年年都諗起爛波

梳牙

豬扒應該留係屋企
利申留係屋企

愛里走出街會比人強姦

留喺屋企比我屌屎忽

不會懷孕

JER根波

終於

留左個萄撻做宵夜

抽左幾石?

一日幾多餐呀你

不要再說了

今晚宵夜食壽司 唔駛俾人貼圖曬

你貼ok?

仲有個蛋糕要食

食埋呢啖減肥

四份一件 一磅之中

我今晚parma ham

冇上黎一日 仲未爆post

高級野

巧想食
仲有腸腸

無牙無宵夜

一間post出黎

都訓喇

聽日星期一

好開心呀 又有得返工

750

點解要比個負評我

咁care呢啲做乜

諗起井狗又係好care呢d野

成日開分身俾負皮全個post d人

終於明你個名點黎
每日睇住你由朝食到黑

冇野做

你要知道，個post閒日推唔郁

有名俾你叫肥師奶

呢個真係on9
咁多時間搞呢啲 不如留翻啲時間做有意義嘅野啦

橙牙

六爺有壽司圖未

食完啦 俾住前晚嗰餐你先

三文魚不了

禾中二帶子 貝類

最近鐘意食劍魚

on9
個個回覆都有負評

食過靚既鯖魚 返唔到轉頭

六爺又食好西
我無錢食貴價靚放題

油甘派

係香港擺得落口既魚生唔多

去到日本我先乜都食

兩三舊水一餐好貴咩 個個都負擔得起

帶子真係好好食

個幾星期lunch

駁唔到 上次打風去酒店sushi bar對住個menu全部叫左2件 爽撚到我呀

帶子幾百yen同幾千yen都係一撚樣味
好抵玩

要食貴野既話果然都係海膽

完全唔同味道

發現有甩達人+9,貫通+4石
唔裝珠都出到見切+3,貫強,應該可以出埋弱特加彈導強化

岩岩去北海道食左隻紅海膽 酒店過去揸左三四個鐘車 仲要真係好撚柒貴 但係真係好撚柒好食 廿幾歲人食過最好食就係呢次
然後去到築地 又貴又難食 純粹係用黎呃遊客錢

錯jor post

好彩me份人 唔算貪食

又訓得

矛乜興趣

我好挑食

做你條仔就仆街 食窮佢

但係我會煮飯喎

想問下係唔係閂咗Japanese adservers就唔會影響白貓

唔清楚 又唔係成日玩 入去之前off一off算

好，謝謝你

啲FD子個個開頭話諗吓先
而家個個手持一部SWITCH
仲要個個都買到

有錢咪買倒

未訓既你，係咪重推緊島？

walkin都有貨?
之前又吹到周圍都冇貨要訂

早晨

呢度咪mh post囉

出double價搶住賣俾你

日本就係

Sorry 原來轉左飲食台 出返去先

邊度有飲食

WOW左九個鐘

我屌 早兩日殺左隻小強
琴晚凌晨屙尿開燈又殺多隻
佢地唔係係我屋企生仔下話

咁殺殺唔乾淨架
用火攻啦

唔想燒咗間屋

佢好似住日本喎

認命啦咁

食架妹

呢d化學野支那牌子反而最撚勁

d藥毒到應一應 有養貓狗千其唔好買

毒死左你點搵翻佢地條屍

有牙

點解全球咁多頻臨絕種動物
呢d垃圾生物就唔絕

屌 我都係藥房買左個十二粒裝
放個黑色野痴係牆 中間有粒藥嗰種 放滿晒廚房同廁所
有一晚係廚房斟水飲 仲見到大大隻小強係到

呢d小強食完會帶埋d藥返巢毒死哂 好少可會死係出面俾你見到 所以過兩日半夜無再見到即係清哂

小強屋無用

一定要係粉粒狀個d先堅

個巢唔係屋企入面？

唔係小強屋 係細細個黑色圓型好似地雷咁
類似呢種

因為佢地唔垃圾

係牆入面你都見唔到

用過 辣殺

咁毒死曬你唔洗搵翻出黎？

用開針筒形果d 擠一點落d gap度

其實我屋企都無野比小強食
黎我度做乜
所有廚餘都係幾日丟

仆街 晒左五十幾蚊

打錯字 即日

差好遠

做乜要搵返出黎

日日都有小強死係你附近坑渠唔通又要搵返出黎咩

係咪掉過隔離屋當掉咗

唔關事 好多時係隔離屋惹返黎跟住過埋你度

夏天每逢夜晚開燈拿水飲
都係個挑戰來

沖涼都係

可能真係 板間房黎
塊墻又薄 隔離講電話都聽到

隔離啪啪啪都聽到

支那阿嬸黎

洗耳

其實小強就唔一定只係食廚餘嘅...

阿嬸就唔啪嘅咩

屋企幾乾淨都有 好撚戇鳩

以前我屋企近垃圾房但都好少見到

星期二又有歐聯，請all inPSG -1.5/2

直線哂自己中咗蕾姆 有佢幫你打掃

屌 隔離有post講同條仔拍拖六年
個包皮反左好痛所以條仔唔敢扑野

岩岩睇完先入黎

白貓已死

勁on9

叫碗畜牲酸辣走狗凍死死先

死左年半

hi 6爺

8

好耐無人講ever bucky
做左歐洲人?

累了

Ever Bucky

睇左
人地起碼有女屌

好辣

但冇屌過

都好過我乜都冇

都無屌過
真係無撚用,痛多2次有排佢爽啦

仲未執

250 求祝福

祝福

on9
雞黎架
3萬蚊過夜

去左打mh
唔撚得閒理垃圾驚

mh 買返黎都沒時間玩啊

Add fd子？

跳左隻藍髮落黎..
2星妖精

有專被動睇未

3把刀廢

有了

開box未

我放住喺禮物箱先 遲吓開咗武器庫先拎番出嚟

會盡快抽齊

禾好渣，唔識玩重弩

5998-5508-4960

個日任真係犀利

關關長到喊既re0+兩個協

廢撚事打

寶寶砌左套重弩裝？

我睇完之後都唔明 求解釋

返緊去，等陣add

係，差幾甩上位千刃龍爪整彈導珠，就出到貫強，見切3,弱點特效同導彈強化

But buy buy

不過禁唔到

D專好似 勉強接受到

斧好似幾勁

杖不了 其他ok

Btw 拉姆雷姆專無唒屬攻

橙 出專都冇乜人

原來出左專

個拳套

神武

屌 水屬食左個位

新野黎?

隻拳好似唔錯, 但把斧係想點?

網頁版可以買VIP 不過仲未禁到

得拳武係正常

有冇巴打抽左

等緊人試 唔計轉form既話人魚斧隨時仲好

加左

抽限唔係唔連專呀?

把斧比水母用啦不如

全屬性...定位做公廁武？

拳就泛用性最高

禾一間番屋企加u

好似最抵換

屌 re2 re3 唔撚計

抽中了！感覺外觀不算太好..

轉型態後普攻個範圍咁大

Hard都係14關
派咁少石

拳真係最好
又解異常
又輕減 又緩回

把杖幾失望 成把野淨係得一個被動有用

拳勁係勁
但岩邊隻用

本身岩岩出re0見到個被動1好期待
結果淨係得被動1有用

拉姆

把斧FC左仲有無轉轉轉用?

大把拳岩用啦
之前出啲拳咁垃圾

仲FF支杖主動係會扣血然後出變化後技1...
成隻角又防UP減傷UP, 根本勁難控低過HP50%..被動1又要80%UP...媽, 好亂呀

fc左都有轉轉轉,個範圍比普通轉轉轉大左三個碼位

雷恩龍新同伴

屎社啲人精神分裂 3技根本唔會開到
開到又食唔到自己個被動技2
又食唔到把專個技1

你中左？

OK即換

OK換左

拳武基本"固定"補250

然後3秒一跳

你攻擊多高都沒用,只吃AS強化

然後基本配置:武器AS50/黃圈AS50/武器洗AS30
這樣一跳最高575

好處就是舊角也能補那麼多...
但是以現在的角色有點少

下
即係又係垃圾

換唔換把斧玩下個form change好
利申 無角

拉姆一定長開反擊盾,基本上無乜機會要狂補血
我覺得問題不大,連專更加彌補埋佢本身無補血個缺點
你可以話泛用性變得低左既,但係我認為把武本身防封又回到所有異常其實都已經好駛好用

認真討論白貓

妹下妹下真係不了
利申換左

參與唔到

少佐尋晚打左2場g4恐暴都輸jor

會唔會太weak

同0茶佢地打,每人死一次

枝杖個賣點真係招S3

乜撚都抽唔到 有冇武器值得換

拳囉

拳神武

上左賊船

南哥又搞到我想換

ヨゾラサクラ：
裝了以後本來的蓄力強化還能用嗎?

終夜：
不能喔

終夜：
跟水母一樣 這把改攻擊模組會蓋掉原先的特殊攻擊

其他人唔用得

真係神咩

哇 好彩未換

高as強化既都ok既

屌 又上賊船

好彩抽唔到

好似有人狗衝左

換晒3把 白貓好好玩

點會唔用得
咪就係變左新模組之嘛
你覺得新模組好用咪換黎用囉
其他角用都係變左鍊球fingfingfing

未得閒試 冇左儲氣咁加返乜野比佢黎加as？

拳係神武
法有減charge time幾好吖

斧呢就真on99
個form change攻速好似快咗少少，charge time不變

點解話無蓄力強化

法把野算鳩數啦

屌 又拿左250填海

得個移速、減charge同50%as有用
都係女豬把嘢勁啲嘅

用左把斧即係原本有fc/蓄力強化既就會比佢蓋過左
好似水母咁會儲力掉水母出黎,上左把斧就會無左

隻拳啲技咁似某神劍

扯左

拳係咪必換？

斧好似幾正喎，隻隻都變到有新攻擊模式

收到風佐倉會學PAD白盾咁
出輔助神解變武器
其他劍角拎佢玩無敵儲氣攻

終於都出到武器轉動作
係咪姐係迫人儲/追武

即換‼️‼️‼️‼️

雷姆無秒延

廢

第一把試水溫
之後再出就

有角唔通唔連專咩
利申 換晒3把

遲D武技上子機

冇人唔換啦斧
其他人又冇用

雖然初音雙都係冇人照換

好想睇把斧俾處刑斧用會有幾快

蝦蝦蝦

識變魔法變d素劍出黎

限角唔連專叫咩限角?

認真 把武唔係有個轉form既話真係0賣點

咁你咪裝落去自己睇囉

牙膏.jpg

拳比呢隻用唔錯wor
必滿減 100%攻速

雷拳唔用呢把都打到啦

巧正牙

終於可以mh

一陣老細搶你部機

好野 辣殺驚我屌你老母呀

終於可以草石

終於出VIP

太強啦

emt 武技無 486
on9

唔明
姐係把杖會出官方cp???

一撚早應該出啦屌

遲出好過無出既

不過個vip得去廣告功能既話應該會俾人屌到開花

雖然我會照買

點解我開唔到個活動個新難度

收返粒制了
bye

岩岩先發覺油王有抽雷姆

頭頂個標誌係點解？

盲左

樓上代chok扑左

呢招好似未出過喎

今次我都幫唔落

花式曬限

頭頂嘅標誌係叫你儘快 del 驚

Load左

新手又點 負評左先

點解得hunter d武無得轉色

好黑仔呀

真心問，次前用都冇呢個標誌

死開D啦

點解你岩岩玩返 見你齊set咁濟

因為岩岩玩返囉

自動復活1次

佢好似唔只齊呢套喎 妖尾都好似齊

冇妖尾呀，年幾前玩過下咋

花式曬限 想屌

推

快